所以發夢既都入黎...

我發夢時 諗到個方法
為左捉鬼 不如出得黎行既 互相check bag!
打一打開比人望一望你既裝備
我地行得正企得正 唔驚比人check
就隔離附近果幾個 打開個袋 比人望一眼
唔比人望 就身有屎

因為大家都黑衫 太難認

推

推到大家一齊做

搵附近人 麻煩睇一睇袋

你都on9
差佬一check 完噤低你都得

如果係學生最好帶學生證

一班check1個

我係想大家有個方法姐 唔好咁講啦 討論下姐

就隔離附近果幾個 打開個袋 比人望一眼
佢地幾個人一組..

望一眼 又唔係要你拎晒所有野出黎

身冇屎 驚咩比人望

推上去

其實我覺得幾可行

麻煩師兄睇一睇袋 大家有共識

一個popo check 你仲唔夠 仲要搵10 個popo 黎check 你？

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

覺得可行，睇下有冇其他巴絲提出盲點

望一眼 同佢地check唔同 唔係叫你拎身份證 又唔係件件野拎出黎睇

咁唔係10個都係popo架嗎

望一眼 正常裝備 冇奇怪野 講聲唔該師兄師姐
之後打開番自己袋 比對方睇
確保身邊都係自己友

保障到自己 同 身邊人安全

「依家懷疑你藏有攻擊性武器！」

唔比人check得既 都身有屎

一掉磚，衝擊，掉汽油彈，即時控制，check bag，開電話，影身份證，除mask影相

盲點係佢地組隊先